依首歌第一個chord好正

有種好熟悉好好聽既感覺 唔知係邊首歌聽過
有冇人知係咩chord

G minor?

純粹G minor
應該係樂器問題